大J真心勁，先挑起廣告界既仇恨，再辣著埋啲youtuber

拎住個黃色youtuber個名周街撩事鬥非
自己sell嗰啲網上夾公仔就扮睇唔到

夾公仔投資陷阱，上年已經報晒新聞啦

嘔唔嘔心呀
引導啲討厭公仔佬既人一齊反實體夾公仔機
然後自己背後原來SELL緊網上夾公仔
希望呢D網上夾公仔APPS係蝕住做而唔係set到個機率細一細去賺錢架啦

留名睇比J衛兵屌

打手收收皮先啦
日本夾同香港夾一樣？

走去sell部連部實體機都見唔撚到既夾公仔機，有無出古惑都確認唔到

得架啦我明日本啲野一定好啲啦

sell? sell? sell?

拉柒你

過街老鼠 vs 騙子敗類

兩邊都唔幫

明明宣傳藍絲鋪都可以叫自己黃youtuber
掛羊頭賣狗肉

大J同幣少其實係咪做緊同一類野

條友淨係識用佢個黃色光環

人地係屌緊 個班人呃尻人做台主 放埋淘寶貨
自己就收台租FATFAT

係人都知做夾公仔機台主係呃人
大丁提醒D人唔好咁易中招

係咁好搵 洗鬼搵咁多人做台主咩

拉啦 垃圾POST

拉

THX

鬼唔知夾公仔機呃人咩
依家樓主講緊 大j都有推薦類似既野
你班j衛兵又選擇性失明

大丁咪講左自己鍾意夾公仔
但只會係日本夾囉
ON9仔

擺明廣告啦 食撚曚左？

一個月前推網上夾公仔都算，我當你為生計
一個月後竟然屌柒同行，仲要無證無據，老作個case都好嘛
唔通日本既網上夾公仔就高尚啲咩

大J系曱甴not老鼠
（from黑警’s point of view）

人地係講緊台主而個問題

你地咪拉咁遠 反正而家都批鬥開
唔差在你2個自己係度吠

幣少 有開YouTube channel

何志光 陳儀 李梓敬 算唔算同行

由頭到尾都係屌緊傳銷喎

有人仲未明

同行又點?
唔屌得?
如果同行做媒去扮好玩好賺算唔算引人落搭
唯一問題真係無證據

"唯一問題真係無證據"
無證據你點撚樣屌呀連衛兵

咁佢係咪做場主榨壓台主先

大J入新屋嶺打籃球啊，又拍片串黑警
佢講咩都啱架喇樓主你再講佢壞話連衛兵用鍵盤打撚死你

大J講緊台主場主傳銷呀，又spin走個話題

見到佢周圍辣興人咪幾好

反正佢都無乜friend架啦

幾時有叫人去夾公仔
係講緊香港做夾公仔店場主點樣搵人笨柒租機

仲有你有冇了解過日本夾公仔實體店又係咪同香港一樣都係場主租場再分租啲機出去?
日本果啲場又靚機款又多又靚
人地係公司營運咁樣
全部食自己
唔係香港果啲搵個地方
再買啲唔知乜野垃圾濕鳩機租出去台主咁低質
你又知唔知網上夾公仔係點樣運作?
唔通網上夾公仔都要同人租機?
你搞清楚成件事先再討論

呃完30萬依家日日買新game直播繼續呃

你明唔明我講乜呀
佢成條片無證無據 然後作出一個嚴重既指控呀
話人層壓式推銷 但佢成條片都係全部佢鳩UP 連數字都係佢鳩作出黎呀

樓主走先，J衛兵唔敢面對
屎萊姆都幾慘，俾隻垃圾鬥到成為過街老鼠（雖然兩條友都係垃圾）。又話不批鬥分化黃圈，咁對大J同屎萊姆點解態度唔同。後邊個隻其實等同放棄埋支那生意，大J有咩損失呀（大J本身係支那都無市場啦）。

我其實唔係話大J偽黃，但係J衛兵雙重標準又護主護到唔講道理呢下，先係最乞人憎佢自己乜柒都唔知就批鬥人啦，做製作3萬搞掂，滑坡滑到去大西洋呢個批評佢咪要改囉（你批評youtube界有D人濫收廣告費無問題，批評夾公仔機都無野，但係你唔知頭唔知路就去搞製作界。）

大J就係一件喺現今速食文化捧出黎既產物
拍條片鳩UP無證無據但講到似層層就會令人信到十足
因為受眾根本無思考過

做場主唔是咁玩的
你迫走人對自己無著數
想做大一個場
佢正正就係要搵一班圍內youtube8
用自己同埋班youtube8既名氣去吸引人流入去夾
自己朋友keep住租機就會多人入去玩
繼而再吸引其他外人入場
咁先可以愈做愈大
而帶頭既係邊個大家有眼睇
其實大家都係一個互相利用同依賴既關係
你估如果成班youtube8拉隊唔租
場主細B自己做得起個場咩？
至於舊屎同細B咩關係好清楚
當中有冇利益輸送佢地自己最清楚

垃圾post

建議你再睇下條片
明明成條片重點係講緊呃人嘅係昆人去做台主啲kol
你班on9唔了解清楚就以為人講夾公仔呃人

鄉下仔未去過日本夾公仔呀？

香港間namco都會夾過下掛？

人地一間公司直出goods比你夾營利

而家果堆夾公仔鋪頭全部大陸狗夾公仔台，仲要有部分是分租

成班仆街kol扮晒好玩好好夾坤9細路

屌你你條傻閪仲未明人地屌乜呀？

我無話佢講得岩
只係想你搞返清楚
佢係講緊香港場主分租夾公仔機出去個手法
唔係夾公仔有冇問題

你連大J想表達d乜都唔知
收一收先
而家唔係討論比唔比錢夾呢個層次
係討論場主用不合理價錢租機出去，聲稱係自己生意，引人租，賺取暴利

提醒租緊/想租既人

其實係大j條友偷換概念...引起咗佢返忠實粉絲嘅強烈反擊，層壓式騙局本來就同夾公仔嘅架構完全唔同

ming狗俾捐帛金數串過馬撚咁都要吹奏

你覺得佢係討論緊咩
佢一黎就標籤咗成個行業係係層壓式推銷
個標題叫做【社會陷阱】年青人，不要那麽笨。層壓式騙局 / 我都賺夠喇~ 好想比你賺下~

成條片一個實際例子都無
你夠膽就引用或者CAP圖，睇下邊個網絡名人出POST招下線
然後再分析條友既用字點樣誤導大眾吸引下家

係你地呢啲睇開口水片先會覺得佢條片會令人信服

懷疑樓主根本係舊屎，再同樓下層主smile b一齊和應下，spin 下焦點尋日先出片，好嬲啊？講曬粗口=啱？

垃圾POST 拉

手法岩唔岩 我唔敢完全講
但你用個大標題寫住層壓式騙局呢啲字眼吸引人睇
入到去我見到條片真係無證無據 成條片都係得啲垃圾圖 同啲藍絲洗腦片有咩分別???

即係做緊咩

好撚煩阿你地
成堆公仔人夾時間開post回post
睇番頭幾頁啲回覆黎黎去去都係果幾個
你話唔係打手真係唔撚信

光復香港 時代革命

如果你係覺得佢誤導唔岩 同佢SELL日本online夾公仔有乜關係?
你放條片上黎係咪想誤導連登仔?

Haters gonna hate

引起左佢班hater下化

係屌層壓式水人做台主
唔係屌夾公仔機呢樣野

多得武肺 大家喺屋企太悶 對啲芝麻綠豆野係咁駁

大J PR勁同大J無朋友 係咪有衝突?

你自己諗啦
佢誤導完人，令人覺得實體夾公仔機係騙局，咁機主同消費者咪唔去幫襯實體公仔鋪囉。咁實體夾公仔機既替代品係乜呢

根本大丁係屌香港夾公仔
條片都講明佢覺得日本夾公仔高質好多

利申 香港夾公仔真係好撚昆水

邊個唔知香港夾公仔機全部都係十室九騙? 清你真係搞笑

兒登仔：大J深黃手足黎架
點解要搞同路人
屌kol100個時又唔見你咁落力？

唔理你黃定藍
就夾公仔而言
日本機係好過香港果d垃圾機既
你終於都明白啦

你就搞笑啦
一駁唔到就撻句 「邊個唔知XXXXX」
搞到我都唔知點樣駁你好

垃圾x2

去問下你D朋友咪知我係咪bullshit囉

分化撚